各大院校是否有排斥大陸學生的活動舉行？

排斥班死人大陸狗，愛國狗

唔明點解又要黎香港享受福利 又要踩港
啲nds其實係咪好憎自己嘅香港同學？

所以我喺度呼籲各位，排斥所有大陸學生，等佢地無地自容，死番大陸讀書

排斥佢地無用咖
要同院校講先得

推